由今日起,唔好再叫或指望玉碎派會有任何殺狗行動, 原來前線8成係著上FULL GEAR既和理非

都解釋左點解仲要堅持打陣地戰, 呢班人真係打算以死感化世人

和理非係理念同公民教肓長年洗腦之下
血債物償已經算係突破左心理關口架啦
柒既唔係玉碎派, 而係對玉碎派有過高期望既我地呀

今次大家真係理想與現實,唔好再迫班玉碎派殺狗啦, 就算連登9成民意係支持殺狗, 佢地都唔撚會殺, 因為佢地只係著上FULL GEAR既和理非, 你叫佢地殺狗, 等同迫唔食肉既宗教食肉呀, 明唔明呀

真係有經驗有能力都唔會揀今日正面衝突啦

遮骨造箭，一把咳鉗，好易拆除，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！